如果有黃心穎咁既質素送上門 你會點做？

你會即刻落車一巴摑醒佢
定係返佢屋企開波？

一望到佢對波即刻早洩啦正到咁

真 我睇片都feel到安囝條褲已經濕咗一撻

你搭巴士

個樣好普通，真係得對波

黑白點洩呀

唔屌，好撚柒

叫佢幫我執屋

蒙頭入閘。

屌 自爆左勿推

話曬都港姐，點都扑番晚

最尾果張

朱古力牛角包？？？

女傭法定工薪 5000 蚊 包一個月

點樣del post

朱古力牛角包好唔好食

我會叫佢掃埋地先 同埋記得洗衫

我會問佢食唔食朱古力牛角包

我單身...點屌都無問題